連登其實有冇MNC高層上？

想知李+x個類人有邊個係連登仔？

李+ x
MNC

我做mnc
但唔係高層

誠哥業務遍佈全球wo

中層得唔得

我係MNC

做清潔既